这款规则笔记本包含100页宽规则线，并以经典的大理石图案设计在其厚封面。 著名的书写和绘画笔记本|流行科学商业团队| 2020年9月17日|流行科学 
 过去两年，苹果(Apple)的智能手表在设计和功能上取得了一些重大飞跃，但这一次，新的Series 6只取得了适度的改进。 Apple Watch系列6的第一印象:有弹性的增加看起来很棒|Aaron Pressman | 2020年9月17日|Fortune 
 它们都采用了相似的测距设计和相当的分辨率。 索尼制造了一款微型无反光镜相机，内置全画幅传感器 
 它的设计是无味的，重量从4到30磅不等。 为你下次艰苦锻炼准备的最佳加重背心|流行科学商业团队| 2020年9月16日|流行科学 
 这个设计学院的遗产可以在我们随身携带的小玩意中找到——苹果的史蒂夫·乔布斯和乔尼·艾夫获得了明确的灵感——以及一些世界上最具标志性的建筑。 作为绿色协议的一部分，欧洲领导人希望创造一个“新包豪斯”。 但这到底是什么意思呢? 大卫·迈耶，2020年9月16日 
 今年早些时候，一架F-35飞机在起飞时被毁，当时普惠F135发动机的设计缺陷引发了一场火灾。 美国新型隐形喷气式飞机直到2019年才能发射它的枪 
 但是F-35一直被大规模的延期和成本超支所困扰——主要是由于设计缺陷和软件问题。 美国新型隐形喷气式飞机直到2019年才能发射它的枪 
 通常情况下，他们的出现是为了让你离开游戏。 布丽·拉尔森的好莱坞转型|马洛·斯特恩| 2014年12月29日|每日野兽 
 业内专家称，在内裤的款式、设计和价格方面，男性的意识正在提高。 你愿意花100美元买50美分的凸起物吗? 男士内衣变贵|James Joiner | 2014年12月23日|DAILY BEAST 
 新美来项目背后的创意团队正在制定场景设计的细节。 美莱村大屠杀激发了一部歌剧|Asawin Suebsaeng | 2014年12月17日|每日野兽 
 这是一座巨大的古典建筑，类似希腊神庙。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 此外，当老将军说他打算提供一副特别重的武器时，他是认真的。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 这往往是由于自然规律，而不是由于设计或工艺的不完善。 最近的风琴制造革命|乔治·莱恩·米勒 
 因此，元帅的计划是拖住敌人，直到法军主力到达。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 在长度上没有改变，但设计似乎更紧凑，更紧凑，但在开口略宽。 安东尼奥·斯特拉迪瓦里，霍勒斯·威廉·佩特里克